有無人試過係hogame買點數？

如題